雙人床笠可唔可以用喺加大嘅床度？？？

計過數打橫差30cm，加大無貨，特大要加一百蚊，仲要唔啱size，所以唔想買

？

欣宜著唔著到細碼底褲，自己諗